說到底，警察同市民始終係唔同

警察可以打到你嘔白泡都繼續打。
市民就見血已經開始怯，暈一暈已經停晒手。自己一方面又錫身，又唔知比人捉到嘅話會比人打到仆街。
打兩野已經話「打死人」，點同警察鬥？

[重新整合]11.10 7區開花！ 11.11全港3罷！

樽頸突破！11 11 黎明行動 7:00 18區集合 行動強制罷工！